阿聯酋宣佈因安全因素停止向十三個穆斯林國家發簽證

同以色列建交 恐襲？

阿聯酋做乜鳩係咪要改投上帝嘅懷抱

穆斯林都怕咗穆斯林

狗咬狗.gif

時間問題啫

咪講左因安全問題

唔同派別

即刻又黎料

瑞士百貨公司發生恐襲 兩女遭斬傷 被捕疑犯曾高呼「真主偉大」

肯亞唔係力架國黎架咩

其實得iran係shia佔主流

力架都可以係伊斯蘭教

拜登都未坐正 班isis就上曬鏈

Sleepy Joe :

解除牧師林入境限制

Same god anyway

做得啱呀

2020年真係好痴線

單單新聞都係意想不到

四圍都係黑天鵝

叛教了

班酋長想食豬肉

肯亞天主教國家嚟